我個朋友參加左多倫多 《型。男家族》

大家知唔知咩黎？

佢話要才藝表演但佢又諗唔到表演咩好

佢好似讀 UT, 歡迎相認